疤狗終於識講場波係互有得益？

唔見你地上年皇對拜又咁講

睇下出面成班賤種開post 得益完仲扮受害者

係，賤種疤叉頸 勾跌人入波 無12碼。得益完仲扮受害者

賤種蝗上季歐聯+西甲咪又係黑返黎
成撚日提北京電視機，係真黑既晨早俾足總罰左啦，無證無據仲日提住都唔知為乜

又洗底

咁樣洗白北京電視機 要幾無恥先可以講出口

洗你老母咩
賤種返狗竇圍爐啦
成日似人多出公海亂屌
巴fans唔似你班垃圾咁高調

啱，皇真係黑既一早比人罰左啦，無證無據仲日提住唔知為乜

屌你老母呀死疤狗

電視機都洗到底 咁韓國都得啦 仲要連執法球証都認埋係有問題

插水狗無牌都算仲想r 12碼 賤種皇面皮厚撚到

兜腳踢落去都叫插水 睇黎賤種疤對插水定義與眾不同

踢撚中腳都叫插
屌你老母賤種疤

巴塞不嬲咁踢都唔洗比嫁啦

兜你老母咩唔睇波都睇下重播呀 睇圖當真

我屌你老母，我尋晚睇live呀柒頭，你呢？你訓撚醒未呀

有圖冇真相 真係打靶疤狗先講得出

平時踢唔中腳先唔叫插

賤種蝗黑慣左插水老奉有12碼咩

點睇都似你地黑慣左冇12碼多d

屌你咩 踢兩下都唔得打乒乓波啦

咁都想洗底